YOUTUBE見到條單車撚好癲

有車爬佢頭就立即屌老母 真係唔驚有d癲既撞佢

再睇條友其他片 一路係單車徑踩 一路屌人

跪低

單車徑比唔比行人

DC9 vs 路權狗

一齊死啦快啲

香港真係好多痴線佬

做得好 屌你單車徑唔係比人行架
撞撚死你

佢只係做返我地唔敢做既野
Dc9攞人命喎 你躁唔躁
片頭過緊死車 dc9超車做乜撚野

怎樣使用車鈴
除非不能停下來，否則不可按響車鈴，示意其他道路使用者（尤其是行人）讓路。
騎單車時
除超車外，必須單排行車。
遇上一排已停下來或慢駛中的車輛時，切勿從左面超車，或左穿右插行駛。最好還是耐心等候車輛再開動，或下車用手推著單車前進。

係，睇佢屌人係好爽，不過有時唔係大聲就岩

點解屯門冇牛？～

單車界龍心

條友線架喎

見過真人，傻仔嚟，睇款應該有啲智障，唔駛理佢啦，夠 POP 郁手未報警囉

未俾人打算佢好彩

大搖大擺行單車徑啲撚屌，馬路夠闊落啦，唔見佢行馬路嘅？

聽佢把聲真人應該有啲智障

弱智單車撚

垃撚圾 人地話報警 即刻淆底走
好心自己柒撚左
就唔好放上網俾人笑啦

唉屌 真係好撚驚呢d痴線佬

Should be this guy?

單車好撚心咪行馬路啦
個個好似咁渣出馬路
香港咪仲塞